[真心問] 人民幣下跌問題

點解英鎊下跌兩成又唔見人哋國家政府話要控制走資?
究竟呢個係浮動匯率問題淨係人民質素問題?

因為一個係英國 一個係中國